會員言峰綺禮入一入黎

收到風花澤香菜同條仔玩緊冰火69
冇你嘅事可以出翻去

係

橙牙神父

e禮

神父不願面對

唔信

花澤邊有咁勁，冰火同69佢淨係是但做到一樣，一齊做佢根本handle唔到

好想聽佢既呻吟聲

做緊冰火同69點呻吟啊
你平時用個閪講野架

青頭出現 大家快d恥笑佢

唔會停既咩

Funson出現

我青頭
ok,俾到自尊心你既我唔怕認

做乜9

😂👍🏻👍🏻